好驚隻貓比人扔

養左隻貓6年 同成家人都相處得好好

最近近老母疑似更年期加癡撚左線 乜都嘈一餐

事源隻貓最日成日叫 每晚一定要同我瞓 （同老母一間房 我上架）
但佢前腳又跛跛地 要人抱上抱落既 所以佢就成日喵人要人抱佢上嚟

有日老母話佢太嘈 要扔左佢去愛護 嚇撚到我喊
好彩個一排佢冇咁做

但嚟緊新年 成家都要出門三日 除老母
好驚個3日老母趁住成家人唔係屋企會扔左佢
我有咩方法可以保住隻貓？

利申：好愛隻貓 唔會棄養

掉左呀媽

有諗過趁佢唔係到換鎖

比朋友/寵物酒店照顧三日
起碼唔會因爲喵喵喵 挑起你老母把火

老母VS貓

世界大戰抹黑宇宙了

整條樓梯仔俾佢上下

主子圖more

隻貓好怕人 每次有人上嚟屋企都會捐入啲窿到震晒
咁樣交比其他人照顧 o5ok?

真心 呢d 錢唔慳得
同埋你老母都應該唔想湊佢 咁樣做大家都開心

上唔到 剩係爬上爬落張燉都有困難

距離新年仲有十日左右
搵下有邊個朋友信得過 有責任心
帶埋隻貓去多啲朋友屋企 比佢熟悉下環境同朋友
最好唔好搵個本身屋企有貓嘅朋友
貓對於外來貓好排斥 好似係 有其他貓味會反感
上網睇片睇返嚟

斜坡仔呢？

唔得 張床太高

1米以上？

我收留佢3日

Yes

老母重要d定貓重要d？

如果託人照顧
記住帶啲佢索開你嘅衫呀 毛巾哥啲比佢 等佢唔會咁無安全感

搵貓酒店
有獨立房有cam

貓仔
貓仔生活環境無得選擇 老母可以選擇控制自己情緒

你老母供書教學養到你咁大 寧願要隻貓都唔肯妥協

有本事咪樓主同隻貓搬出去住囉 同老母住係要受氣架啦 鬼叫你寄人籬下

祝你老母他日會同你講返同一段說話

你老母供書教學養到你咁大 寧願要個老公/老婆都唔肯妥協

有本事咪你咪同你老公/老婆搬出去住囉 同老母住係要受氣架啦 鬼叫你寄人籬下